晚上十點直播 袁爸爸 袁弓夷政經評論 20200801

晚上十點直播
袁爸爸 袁弓夷政經評論
20200801

袁爸爸 袁弓夷政經評論
161K subscribers

美國 : 我哋可以點樣幫你呀 ?
黎智英 : 我唔使你幫, 唔該你哋反醒下自己點對中共.

美國人 服呢個答案

19,694 watching now 22:26

20,448 watching now 22:30

李桂華會受制裁

9眼聯

21,307 watching now 22:37

通緝袁公=pass

孫力軍攪 7.21 事件,
攪公安混入警察

推
多謝戴教授以及所有泛民主派嘅努力

22,513 watching now 22:47

邊9眼？

邊個係大漢奸 ?

22,873 watching now 22:54

睇完左

完喇

諗唔到

孫立軍單野幾勁wor

澳洲情報部門攔截到信息

攪公安武警混入警察

余茂春??

下....佢唔係入左政府做好耐既咩

支共話佢係中國近代最大漢奸